其實點解kfc 唔賣beer ?

有既話一定屌打m記
一啖雞
一啖酒

咁多細蚊仔食，本身條隊已經慢，再查埋身分證真係一個鐘都未排到

Root beer 得唔得

我覺得可以限只係外賣
唔可以堂食既
解決有小朋友去食同形象既問題

點解KFC唔賣陀地雞？
一路食炸雞一路食陀地雞臭鮑仲爽啦
仆街

應該要賣西瓜

點解唔賣炸bear

因為要攞酒牌

咁有班醉汗係你間鋪嘔味仆街

拎未得 要比多好多？

利申唔識

外賣同我去7-11 買 Kirin 冇分別

最好就 draught beer

On9 仔

俄羅斯雞記有

應該係KFC 嘅target market 係年輕人
包括未夠18歲嘅人

加上飲啤酒 係要傾計
唔係好岩快餐文化

加上鬼佬落吧飲嘅應該

利申。得閒過頭 係到9up